									Microservice
								------------------
Notre service Search Va communiquer Avec tous les Autres.

Desactiver
	- properties/launchSettings.json
		- "launchBrowser": false, // pour eviter d'ouvrir plusieurs fenetres.

Activer le demarage de tous les projets.


Nugets On test
	- Microsoft.AspNetCore.Mvc.Core
		Ce ci nous permet de retourner Ok, notfound, etc...

	- Microsoft.Extensions.Http.Polly
		permet de gere le resilient de nos service, ex: service down, pas de connection, etc....

Add project to Container
	- click droit sur un projet/add/Container Orchestrator Support.
	- docker compose : inclu tous les projects.
	- On exceute docker compose pour que tous les container s'exec en mm temps. 
	- Add les autres service comme avant mais juste avec docker.
	- Add manuelement les autres services et DANS Ymal docker compose

